# Comptes de la Société du Jeu, ci-après l'Association, exercice du 27.05.2021 au 09.12.2021

## Comptes d'exploitation
- Pertes: CHF 0.-
- Profits: CHF 0.-
- Résultat de l'exercice: CHF 0.-

## Bilan au 09.12.2021
- Actifs: CHF 0.-
- Passifs: CHF 0.-
- Fortune associative: CHF 0.-

## Remarques
- Vous avez tous perdu
